未訓既你係到做緊乜野

等緊na車去機場
好眼訓呀 屌那星

訓唔著

訓唔著，睇緊post

岩岩訓醒

痴線架 咁快有人覆
失眠呀？

早睡早起身體好呀

煩緊d咩，講黎聽下

唉屌。。。一大堆問題好撚煩
btw樓主去邊？

去比賽

足球？
加油呀！

跑步

係呀 明明冇野煩又眼訓 但硬係訓唔著

咁正
樓主努力呀
為港爭光

試下 放鬆心情 用鼻呼吸 慢呼慢吸 吸果陣拉長 用肚唔好用胸

去做陪跑 廢j一名

諗緊返唔返工好

又要考試，各位巴打祝我好運

訓唔著
好多野煩

尋日落機未tune 好jet lag

有得陪跑都好過我地呢啲廢青，訓係床上面睇手機等天光

祝你好運 考到好成績！

又通頂溫書 屌閪

多謝巴打

今年最後一科啦。。唉。。成兩個月都係度考試好撚攰

希望今日順順利利考好佢啦

然後出年又chur過